大量popo三毛開割𥱊同失敗論嘅post

自己分清楚係人係鬼
臥底混入黎搞事都未醒
仲有人跟風係度瘋狂屌人勇武
你屌有撚用咩 你屌完臥底會停阿？
中共做到呢一步代表咩阿？
代表機場係死穴阿
真係成班on9仲未識醒

推三次唔撚推

推

港豬繼續出去內戰
我早啲瞓先

好得人驚
明白有唔同意見
但今晚左膠po鋪天蓋地

唔好再屌手足 唔好分化割蓆

徐錦煬

希斯路機場

舉真槍

咪比其他版本混淆

勁fight 哥係例子